Můj AA NN . 
Ráno VB obyčejně nebrzy - v 7 AA si NN , VB se a VB AA NN . 
Pak se VB a VB . 
K tomu VB zapotřebi pětačtyřicet NN . Cl NN za pět NN na deset . 
Třicet NN NN NN a patnáct NN VB pěšky , proto VB obyčejne z NN v Cl NN na devět a pět . 
Po NN VB do NN a VB se na NN , nebo VB AA NN . 
AA NN VB v Cl NN a ještě Cl NN se VB v NN . 
Pak NN NN , VB NN a VB nebo VB AA NN . 
Ve AA NN AC VB se svemi AA a NN . 
VB do NN nebo se VB . 
AA večer AC VB na NN na AA NN . 
